踢爆港府對付區選終極絕招：唔係押後選舉，而係押後點票！

你又啱

若押後點票，因原有點票站夠鐘要交場，票箱就要再送往其他地方，到時佢想點都得

幾次選舉發覺有班人好鐘意嗌重點
自己衡量下會唔會變相拖時間拖到交場
去到點票中心 點樣點真係你諗你喇
自己睇路